%!TEX TS-program = pdflatex
%!encoding = UTF-8 Unicode
%%=============================================================================
%%===		TUMCREATE-TEX-template		===
%%===		declaration file			===
%%===	Alexander Lamprecht 21.08.2017	===
%%=============================================================================

\ifthenelse{\equal{\varLanguage}{german}}
{% Deutsch
	\chapter{Anhang I}
}
{% English
	\chapter{Appendix I}
}
\thispagestyle{empty}

\vspace{25.3mm}
\begin{sffamily}

\ifthenelse{\equal{\varLanguage}{german}}
{% Deutsch
	\LARGE
	Erklärung
	\vspace{15mm}
	\normalsize
	
	Ich versichere hiermit, dass ich die von mir eingereichte Abschlussarbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.
	\vspace{18.1mm}
}%
{% Englisch
	\LARGE
	Declaration
	\vspace{15mm}
	\normalsize

	I hereby declare that the thesis submitted is my own unaided work and that I didn't use any but the quoted
	sources.
	\vspace{18.1mm}

}%




\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\flushleft

\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	\flushleft
	\varDate\\
	\vspace{-5mm}
\end{minipage}\\

\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\flushleft
	\rule{\linewidth}{0.5pt}\\

	\varAuthorGiven\enspace\varAuthorFamily
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	\flushleft
	\rule{\linewidth}{0.5pt}\\
	\ifthenelse{\equal{\varLanguage}{german}}
	{% Deutsch
		Datum
	}%
	{% Englisch
		Date
	}%
\end{minipage}

\end{sffamily}

